今日係bkk機場burger king出邊同個外國人一齊食野個位絲打

想講你好charm

講完

揹藍色jansport 既

做咩唔當面講

我廢佢應該重食緊 我就走左

人地都食洋腸囉 算啦你

個洋腸係grandpa級

呢D叫 sugar daddy 你識春